點解巴塞𠴱三件法國廢物仲可以有得踢？

dembele
lenglet
umtiti
近幾年多得佢地唔少

非常同意 Dembele

垃圾中的垃圾

Lenglet對住升班馬都送12m

法國近年D法國兵都幾撚痴線

上年既散步球王基士文

今年散步球王變左馬斯亞

普巴近年都係睇心情踢波，勁果陣就carry哂，未訓醒果陣就場場最少送一球

仲有七千萬神翼路馬又係踢撚到成個後衛腳咁

你唔講包皮

Leng let係咩事
當年守盧卡古好勁

基士文呢

基士文可以睇多一季

但𠴱三件廢物 已經壞大事壞咗好多次
dembele lenglet 係唔應該再上陣多一場

中前後都有件老屎忽
買咩人都夾唔到啦
踢其他隊又勁
一黎你度就廢

所以話唔夾就無謂勉強 E三件野早走早著啦 浪費自己足球生涯又成日troll隊波 有咩謂

lenglet 成日送12碼

博升值賣番出去

gme都叫有得反彈下
嗰3件特別係對中堅就mola

睇番精華
黑鬼d射術真係
踢乙組級別
個幾球如果係夏蘭特已經網都穿

Dembele 門前扣一扣呃吓後衛都唔撚識

淨係識鳩射，小學雞都踢得好過佢

Lenglet好似成日係大戰派膠

就算del咗大戰呢兩個字個statement都成立

法國球皇賓周馬識唔識

拿狗
廢撚到On9
敗家程度高過摸奶達盧卡古

起碼識防守